教絲打點樣留住男人

唔使太認真
唔使對佢好
學下啲臭閪咁得閒俾甜頭佢就得㗎啦

啲男人就會on99落嗒五六年

仲要識扮可憐 同要嗲

臭雞

多謝樓主

扮雞叫

原來如此多謝分享

痴撚線

啱 做小綿羊永遠比人恰到上心口

係要識耍手段 一腳搭幾船無難度
最重要係扮到無得揀逼住做 需要時加多幾淚眼淚